90後吹水group

Hii 我地係個90後group 依家40幾個人
多數一個月2次谷聚到
大家都係番工番學吹水多 唔好狗公收兵就得，話題不限 好多唔同專長既人！

有興趣就填下form la thanks!

係tg group 呀唔記得講

輕輕一推

星期六都無廢青！？

推